Ссылка на сайт: https://website-autotest.herokuapp.com

Данный проект предназначен для автоматической проверки практических 
работ(программ) студентов, написанных на языке программирования Python.

Функции сайта:
1. Добавление практических заданий преподавателем и добавление для них тестов.
2. Антиплагиат успешно сданных практических работ.
3. Автоматическая проверка на правильность практических работ(программ) на Python.


Руководство администратора для локального запуска

Необходимые утилиты для работы с локальным сайтом:
1. Python 3.8.5
2. MySQL, либо SQlite3(Необходимо уметь настраивать ту или иную базу данных для django-проекта)

Необходимые библиотеки для локального запуска сайта на Python:
1. Django 3
2. Django-heroku
3. mysqlclient

Необходимые команды для запуска локального сервер в CMD:
1. python manage.py createsuperuser - создание админа
2. python manage.py makemigrations
3. python manage.py migrate
4. python manage.py runserver - запуск сервера
